女表白失敗 你問我答

鍾意佢一年有多，終於係平安夜比左張聖誕卡佢，係入面表白。但被婉拒了。

佢做過d咩令你覺得佢有意思先？

搵下個囉
同工作一樣！

古惑 想hold住

表白要露出胸部是常識吧？

加油唔洗灰心

以為岩岩識冇耐，唔熟，對方約你放工食飯，就係一樣有好感。
我以為佢會因為我一句說話就改變哂成個look就係有野。

佢會解釋其他女仔朋友係邊個點識，強調只係朋友，叫我唔好諗多左。
有時我講其他男仔fd會吃醋咁款。

一定會既！不過順其自然啦，都要再次遇到個有feel既。

平胸

我都有咁諗過，不過可能佢係純粹唔想冇左個朋友姐 同佢相處開心好玩係真既，同大家真係好fd

用左兩日 ，已經走左出來，沒事

貪人地外表就痴埋d mk仔度

無中出即飛你算好人啦

sp

佢完全唔係mk仔
我都唔會比佢中出

係你嘅始終係你嘅

慢慢黎啦

冇錯

聽完你咁講覺得個男仔似player多啲 冋土然可能有其他原因或者佢原本性格就係咁

Anyway你實揾到個真係啱你嘅

你的樣子如何？

加油 不過呢個男仔啲signals真係好似係中意你
佢會唔接受既唯一原因係 playboy

又真係好容易令人誤會

明顯佢係Gay

我個情況都同你差唔多 都係好好傾傾左幾個月 一句話叫佢轉look就轉左一排 聖誕都出左黎 本身我都諗緊佢唔表就我表 但而家睇完呢個post好驚添

我覺得抽水又唔等於在意喎
假設佢唔係狗公
會唔會係想睇你搵到個好男仔出pool咋

賤男賤男正賤男

收你兵咋傻西
搵個人陪下冇咁悶

又瘦又白皮膚好咁。
我覺得人地影我既相入面好醜樣。
但有人係話我係可愛靚女

佢又真係比人話好多次gay
靚仔又多女性朋友 但冇女朋友
佢a1

有冇同佢傾下佢鍾意咩類型個d話題試探下先？

可能係，佢本性善良既。
我係張卡最尾都有祝佢搵到好女仔出pool所以佢都祝返我。

問過 佢話無咩特別類型 佢都會同我講下屋企野 報下到咁

he is a player
give you fake hope then 吊住你

咁依加同佢仲做唔做到frd啊？

明顯男既轉左target啦
btw樓主幾多歲?

因為你唔靚女咪俾人拒絕囉

佢都講到咁 我唔敢再亂諗了

做到啊 不過佢覆慢左
唔會再點主動搵佢講野了 返工見到面照平時咁相處就算

有情人終成兄妹

冇錯 我唔夠日本妹靚

我指其他港女

有冇考慮降低要求？

我眼中，愛情唔係睇要求既野，我睇feel
睇feel算唔算高要求

樓主 我覺得我同你差唔多情況 我中意左個男仔 當左佢做好熟好熟嘅朋友 日日都要同佢不斷傾計 好依賴佢 我同佢兩個人一齊個時比左好多signal
又一齊慶祝聖誕 同倒數
但我好怕做主動表白
應該點做好 係咪要等佢 定其實佢都frdzone左我

要靚仔先有feel
明既

識左幾耐呀？有冇問過佢愛情觀方面既野 例如鍾意咩類型個啲？知唔知佢對其他人同你既分別係咩？
有咩signal先？

當時下決定表白就係因為想博埋呢舖就算，同埋唔想再辛苦自己亂諗野。
如果你唔想再亂諗既，又唔驚有機會冇咗個朋友既，就去馬啦。
不過會唔會冇左個朋友其實都好睇對方係咩人，我果個係思想開放又大體既人，同埋有哂感情基礎，知佢唔會因為咁就太疏遠同冷淡我。

都唔係既，我上一個鍾意果個完全唔靚仔，但我鍾意佢個陣覺得佢做乜都好charm好靚仔，而家唔鍾意佢就完全唔覺，仲諗緊自己當時咩眼光黎。

係咪仲讀緊書

其實女仔可以試下多d身體接觸試下水溫先，唔避就幾好，除非佢好鬼怕醜掛。（我自己就冇咁做，因為佢太gentleman)
會建議有感情基礎先去馬，同清楚哂佢d人際關係。穩陣d。
除非你真係好攰好辛苦唔想再亂諗同唔驚冇fd做，就去啦。

衰左有冇喊哂口
前幾日見有人又係咁
仲要6點幾

個晚同佢一路傾一路對住部手機喊
之後個日同fd眼腫腫咁出街玩，初頭佢地同我講野我完全聽唔入耳，係咁發呆，後尾好返好多，但得返一個人聽歌又忍唔住喊幾滴。

其實未表前已經忍唔住喊左幾次，一諗起真係要放棄佢就好唔捨得。

而家完全冇事了

你地點識架

咩意思

敢唔敢放自貼
或者學生時代相

連登黎 唔敢呀大佬

靚仔吊你癮渣
勿認真
仲有點解表完白衰左你搵佢 佢都仲會答翻你
佢keep住吊住你渣 而你又真係唔停架喎

我都準備表白 睇完你個post更加緊張
睇你咁講其實你地個互動都幾好
我同佢更加少呢啲互動
衰硬

對不起 我來遲了 如果我早一年識你 你今年一定唔會失望

樓豬姓區？

我冇搵佢架 係佢睇完張卡whatsapp我答返我昨
佢都吊唔到我啦 既然佢唔鍾意我 我都唔會再亂諗同比佢吊到
唔會再主動搵佢

唔係

加油呀！！只要表完你覺得無憾就得架啦！

我都覺我地互動好好，可惜，做不到情人只好做好好既朋友了。

勸你唔好改更, 姐係想繼續有人對佢好又唔洗付出

可能表白timing唔岩
正常係得嘅唔洗表白啦
不過好嘅男仔唔想你會錯意就一早拉開距離
你覺得佢唔知你鐘意佢咩 傻啦
識咁應你一定唔會係傻仔
樓主早啲放手都係好事

想應徵水泡

唔係 其實我冇對佢好過
我覺得我同佢相處係平等，好似fd咁互幫。

放緊啦 要focus返係自己到

唔收水泡

條仔識玩 不過無接受表白玩鳩你都算係咁啦

男朋友呢

此post已完

有feel就收

對我有feel未

冇

留個tg培養下先啦

樣問題

我冇tg架

加油！絲打你有勇氣已經好叻
我哼都唔敢哼一句

向好方便諗你唔洗再浪費時間係個無機會既人度
最重要係唔洗幫第個女人教精個男朋友

佢出街都試過攬住我行嘅

啱呀我都係咁諗
其實咁有勇氣都係純粹因為唔想再煩，成日諗佢係咪對我有野真係好煩
絲打你都要加油

小心係player黎呀⋯

我都好驚

講下你ff有男友之後會想做咩不如，可能壓力嚇怕人

你的樣子如何先？

樓主姓吳？

No

唔想拍拖既男仔一定係要保持自由無限一拖幾~

免費雞

前面講左啦

佢仲成日同我講佢想要女

年中拒絕唔少女，明顯佢唔鍾意你

利申:a0

明顯frd zone咗你 啲行為都似真係當你frd 唔係想追你

巴打實好靚仔

唉

平時經過馬欖d女都叫我幫襯下我都一一拒絕

down

滿地都是碎了的少女心

懶

毒撚ff緊

情人節再表白

真正會work既根本唔會使個女仔表白
樓主A0?

我係毒絲

不了

我之前玩tinder遇到一個女仔
佢11月先ws我
見過一次面，佢做美容agent
直到聖誔佢約我 我以為有機會表白
下一句係約我去做美容
唉！

咁飛鴿傳書

一個月前個女仔都同我講清楚 自己都接受唔到 未肯放過自己
一直都想搵佢但唔敢再主動冇再搵
最後聖誕送左份小禮物比佢 佢想搵返我傾計做返朋友 但係我自己過唔到自己個關 所以我好明白
加油！要 move on 識多啲唔同既人可能會搵到下個有感覺既人

似playboy多d 難為你仲覺得人好好

你個樣唔得。
完。

巴打一齊加油！

岩岩表白 衰左了
佢話希望我地仲可以做朋友

最近都對個frd有feel
但識得個幾月
都係收埋份感情好啲
唔想表完白畀佢拒絕，跟住冇咗個朋友

i know that feel

但如果個對方係好的話
其實唔會冇左個frd

利申：岩岩表完衰左 而家傾計仲多過以前 冇咁拘謹

做咩個個表完都衰左

點解仲忍佢
唔疾返佢？無意思又比假希望人？

其實諗深一層 如果佢都鍾意你既
使咩女仔做主動 係咪

咁我做男仔唔知個女仔係咪鍾意自己
咪唔敢太主動

樣子問題?

有冇火花先？

咩情況先

又唔好咁既，唔想因為溝唔到人就罵人，好唔得體。

咁如果比signal你，你鍾意我既話係咪一定會有回應？

我又唔覺係

咩叫signal我到而家都唔識分
好怕會錯意

一定好撚豬

有冇得識你..haha純粹問下

真人好過whatsapp啦 我係冇得同佢見姐

甘直接架

Sorry囉

有冇例子，你覺得疑似係signal既signal?

有次一齊坐巴士 佢分享佢中學啲相比我睇
話以前又肥又醜所以就冇拍過拖

可能漁翁撒網姐
我都經歷過 結果朋友都冇得做

完全唔係
Signal係你應該feel到佢對你有好感而做出既舉動

佢好毒下
但係應該收得皮喇我 唔覺佢鍾意我

抽你同其他男同事水
Gay Post

喂 講歸講
港女同日本妹係同層面咩？
你鐘意日本type唔代表人地鐘意

所以我咪話其他港女囉，你戇鳩架？

翻你日本住啦講咁多咩日本妹世上最好
扮到煩膠娶咗日本？

我成功左 好開心

你都on9 、我呢個post幾時講個日本妹

你都講得佢係毒 你咪再主動少少再睇下囉

恭喜絲打 2019美好開始

好驚佢hea9我先應承 雖然佢都應承得好爽快

屌完好快會飛放心

多謝你啊絲打 佢尋日都係咁引我講 我一講完佢就即刻ok